[師奶圍爐] 簡易煲埋一煲就食得 惹味豬手

之前超市減價一隻聲稱800g嘅急凍豬手都唔使40蚊，非常抵屌，所以今日決定鋤一鋤佢

材料有豬手，bayleaves，蘋果一個，洋蔥，燒酒，老抽，八角

咁大隻手出水就梗架啦所以唔講咁多了，出完水換個煲隊哂啲料落去開半個鐘大火20分鐘細火就有得食啦

切得都幾核突，但味道都唔錯，一餐清哂

睇唔到成品係咩樣

可唔可以講下咩味......
又燒酒又八角又蘋果又bay leaves

好似幾正

狗也不屌